世衛專家組考察華南海鮮批！

海鮮批

唔好咁為食啦

全宇宙最乾淨嘅海鮮批

咁撚快既

有冇人都笑到GAP GAP聲

世衛專家好尊重中國野味

夷平左喇 想睇咩

過咗年幾先俾人入

呢個時間應該男既嘆幼幼，女既食山珍海味

嘩嘩嘩！Pizza Hut 又嚟搞搞新意思喇🍕！今次帶嚟嘅係全新「華南海鮮批」，唔只有香脆嘅芝士扭紋批邊，仲創新加入華南海鮮市場嘅滋味 — 穿山甲、竹鼠、狐狸尾，仲有鱷魚腸同鹹蛋黃醬！估你唔到嘅中西合璧，更係估你唔到咁好味呀😋！快啲叫埋啲親朋戚友Order返個，齊齊食出驚喜滿 Fun 啦！

聽日支那口交部: 世衛專家親訪華南海鮮批發市場亦證明只有海鮮出售，那些甚麼售賣野味的謠言不攻自破

係咪working holiday?

乜事呀大佬
你唔好幾十年後先入

然後再去考察幼幼

你等拜山再黎啦

隔左成年想睇乜鳩

根本做show

一人每日分配到幾多隻雞？

隔成年先去，拆左重建埋都仲得啦

Pizzagate?

新PIZZA 味?

食幼幼扮考察